我不敢撕連農牆

始終驚紙上面塗了毒，如果用手撕沾上了，死了就慘